# Profiling

Директория содержит код для подключения профилирования выделений/освобождений памяти с помощью профилировщика (Tracy)[https://github.com/wolfpld/tracy].

Файл ```profiler.h``` включается в файл cyber/init.h. 